其實維尼12年上任到而家有邊樣野成功過

一戴一露
国安法
武肺
而家仲話要入埋咩TPP R乜春野
感覺維尼係將中共以前做緊既廿幾年滲透野一鋪清袋

一尊

仲有台灣統一失敗

乜都夾硬黎

成功整死佢最妒忌既香港

復辟皇制

手足黎

國安法好成功喎

香港樓價gogogo

美國大選

恢復帝制都好成功

武肺都好成功

而家搞乜嘢內循環 等睇佢失敗

打J方面好成功

令香港有位林生知道
枕邊人原來最愛維尼

成功整死東莞封左堆工廠妹既陰道

但d人走晒呢

成功搞死左： 香港，中國經濟，台灣關係，中美關係，同各大國嘅外交

150令排公屋由2年變無限年

你同我咪仲係度

新彊 西藏 內蒙都好成功

好成功咁傳播武肺令到全世界收曬皮
特別係美國俾佢一獲玩撚死
仲唔夠？
呢一著真係佢d咁陰濕既人先諗到

咪啱建立新腥港

回血劍好成功

就係like佢廢 中國從來都鍾意昏君

雜總唯一係成功過樓主

又係呢d打J post?

咁老實講呢8年，大陸人工升左2-3倍

其實呢個台叫怨婦圍爐台定波台

好多手足搵緊你 請覆一覆

係咁印咪係咁升囉

功成不必在我

佢最成功係成為摟屌師，就好似戰士用嘲諷引人圍攻

衰左啦屌
早一兩個月先講乜春內循環
而家就講要同世界接軌
擺到明中共而家窮到仆晒街

同時間，不如睇下中共係呢段時間，貨幣印發量大左幾多估

上網查到習近平父親遭殘酷迫害16年
連自己都唔認得
習仲勳於六四事件時同情學生、反對出兵鎮壓
手足黎習大大一定係想報仇

但meanwhile人仔亦都狂升

成功推動冚球散

其實我出完個post過左半個月就已經搵到工做到而家
有冇解答到你既疑問

李克強：中國6億人月入1000元 租房都有困難

都未到年底
2020年底前攻台
拎定d被出黎比我解摺啦

解放美國，就連果埋北美巨企都歸順china joe，仲唔成功?

我立定決心做大粉紅，篤d藍屍灰架啦
接受社會鐵拳啦

消滅東莞K埸

未做唔等於失敗

成功令到全世界同香港一樣咁反共

但外國黎投資，大劣勞動市場黎講既話就係壞處囉

加速得幾成功啊

話晒都有十尻幾個國家支持国安法㗎

成功令全球發達國家圍堵中國

消滅螞蟻等害蟲

十二年喇？

又打飛機，事實上唔少事情都發展得好順利

文成武德 千秋萬載 一統江山

咁不如你講下佢有咩政績

其實唔係預視過先去推內循環, 點解過兩個月又話唔做, 真係咁撚兒喜

想知支那每次炒概念股
有邊次係成功

已fc

方小姐返緊乜

其實唔難
當你知道你個國家有某個位置爆疫情
你知道你仆硬街，咁梗係搵全世界陪葬啦

最成功應該係武肺

亞投行
上海自貿區
雄安新區
人類命運共同體
香港區議會選舉
孔子學院(任內收皮)
前海
大灣區

加速黎講佢做得好出色

但真心
好多大陸人一睇到武肺係歐美爆到七彩
係覺得大陸好成功

令姓林嗰位成功戴帽

大陸輿論日日都話自己贏, 外國好亂

空運
做緊條水仲頂得住
支那實際情況都知咩事

最成功咪權鬥， 搞死曬d 對手，自己做皇帝

講真兒衛兵比大紀元洗哂腦姐. 你睇下你大陸既親戚有冇死光, 就知大陸疫情係點. 根本極權國家做呢D 係做得最好. 因為冇人權, 佢一定會用最有效率既方法壓止.

Currency manipulator

武肺好成功喎

Yup 成功將一國一制明確實行

其實睇吓咩角度啫
如果係以鄧江胡路線
維尼的確係將中共一鋪清袋
不過如果係以獨裁皇帝路線
其實係幾成功
佢只要全世界都可以俾佢控制到
佢就成功
死幾多人都冇問題

你竟然話總加速師唔成功?
搞錯呀

功成不必在我

右至左定左至右

呢十尻幾個國家有冇邊個係支那人會想移民去嘅國家??

DCEP

我在必不成功

呢下唔係以為孌登上台先轉口風

但拜登上台的話，佢就可以翻身

係總加速師呀

黨安法其實好成功咁打壓運動，但同時破壞晒整個法治

國家機密

成功報復社會/世界

駁唔到
香港已經返唔到以前咁
一切已成回憶

最叻係整死香港
其次搞鳩少數民族

駁唔到

新聞聯播話全面小康成功左

又一隻五毛PR

其實一帶一路係真係控制左好多窮既國家
借錢比佢地起基建
佢還還唔到之後攞左佢地既港口黎用
建立成個network

唔好係又笑 唔係又笑

當初都話Trump pro支

日經

一帶一路好成功wor
搶撚左咁多第三國家主導權

復帝制

執左東莞

又係飛機post
支爆爆左去邊
水霸浸完又點
蝗災又如何
武漢奶野個班去哂歐美
成日打飛機打空炮

健哥米笑

全世界都可以俾佢控制到
佢只係燒緊前人既錢同鋪排 都可以做得咁差 比鬼佬反制
如果白手比佢做 佢食得屎

笑撚死

習政績 (不斷更新)

已實行
- "新疆"集中營
- 習近平新時代中國特色社會主義思想
- 習近平戰‘疫’兵法
- 國家主席連任不再有次數限制
- 廁所革命
- 中興通訊被美國封殺
- 華為被美國封殺
- 前海自貿區
- 雄安新區
- 亞投行
- 供給側改革
- 2019香港逃犯條例
- 2019香港區議會選舉
- 2020台灣總統選舉
- 美國終止對香港特殊地位, 取消對港優惠待遇
- 武漢肺炎
- 千人計劃
- 羅馬尼亞終止中國廣核集團核電廠建造
- 肯亞法院裁定 中国一帶一路鐵路工程違法
- 習近平外交思想研究中心
- 中印邊境衝突

進行中
- 一帶一路
- 馬來西亞東海岸鐵路
- 中巴走廊
- 斯里蘭卡漢班托塔港
- 拆教堂
- 拆佛寺
- 中國夢
- 中國足球夢
- 大灣區
- 中國製造2025
- 2020全面脫貧
- 全面小康
- 國進民退
- 大外宣
- 武漢肺炎之全球索償
- 美中貿易戰
- 黑客間諜竊取外國高科技
- 韓國瑜被罷免
- 2020 港區国安法
- 2020 水災
- 禁餐飲浪費
- 長三角一體化
- 內循環
- 國內大循環、國內國際雙迴圈

即將
- 新時代西部大開發
- 海南自由貿易港
- 「十個必須」治藏方略，強調「鑄牢中華民族共同體意識」，並力推「藏傳佛教中國化」。

成功落實基本法 ----- his version.

支共死要面先話內循環唔靠人，嘴炮共。
轉過頭修飾下d句子就話

我地都係會同國際”合作” (唔係窮到要外國接濟)

李嘉誠得罪維尼 所以報復返香港

最強手足

講黎講去都係大陸d 負面野架啦
聽到厭

收服香港已經成功左

冇 就快爆

成功加速！！！

有

稱帝（集權）

製造完香港亂局再"止暴制亂"
爭取香港官員被制裁

冇啦，終於都係要簽個乜rcep同日韓澳新乞食

成功恢復帝制

成功有效提升香港市民對民主的追求
支持黨 有效領導及施政

深圳咪就係靠偷香港錢去發展
搞到香港後生一代變廢青
最後逼出革命
連七十大壽全球焦點都係香港革命
拉勻睇
深圳既成功根本係全盤棋既災難

其實維尼對香港又愛又恨
內地無一個城市比得上香港
所以佢渴望住喺香港做皇帝
但香港人最討厭大陸人和共產黨
所以佢不惜一切要徹底消滅反對派

武肺好成功
唔駛打仗製造到打仗都做唔到既理想效果
仲要有輿論機器幫手spin到冇人覺自己係兇手

一帶一路成功買到大量聯合國票喎

樓主 Pin this

樓主好成功

2019 年開始黃絲有邊一樣野係成功過？ 撐乜衰乜

習仲勛以前係住深圳
習近平係真心妒忌香港妒忌到想香港死
習家大部分資產係深圳, 唔係香港
所以深圳而家既勢力係好大
完全係北京(南)
香港人日日自命我政治覺醒個班
根本仲未明自己既處境

做事太多私心如果行番條舊路線，應該會好多人奶中共鞋底，不過佢權力一定無咁大

太睇小佢啦 其實大大真係好撚勁
支爆 冇事
水災 冇事
武漢肺炎 冇事
權鬥 冇事
永續主席 成功
拜燈 贏埋
又簽撚左咩CEP
戰狼外交 係咁撚串嫁啦 吹咩？

成功自煮買撚曬其他國家技術再油上和諧號三個字嘅研發？成個國家除左條膠鐵可以對外打飛機之外都應該冇其他了

深圳係支共傾左半個中國之力再加吸乾香港血去谷出黎, 到而家人工平均數都仲係香港一半

內鬥
乜都囗號化 完美化
永遠先整內才整外

佢要地不要人
加上走個班係反佢
走左佢咪仲開心

ON9 有邊樣失敗先?

講深圳根本冇意思
最有錢既人去哂深圳做生意
人口 平均工資同gdp當然直線升
呢個升勢根本代表唔到全国既情況
再講成萬幾蚊呢個數都唔知幾多成係真

另外人工高對中共黎講根本唔係好事
人民幣對中共黎講係浮雲 外匯先係真錢
全国既人有錢左 通漲之下中共既錢就少左
人工高 生產成本開始高 就少左外國人黎買野
所以先越黎越少人黎俾外匯中共洗

中国甘巧典解要移民牙！

支共谷深圳做樣板谷到大家好似以為全支那得一個城市 深圳個種激光式發展原理對全盤棋根本係災難

放支那肺炎毒好成功

都唔講政權 政治手段 佢一黎就踢走最大對手薄熙來
單講科技發展已經成功啦
你睇下香港做緊乜柒野
2012-2020 有咩明顯大進步先?
你再睇下支那2-3線城市 或者 就咁對比深圳
2012 同 2020年有幾大對比先啦

唔好下下都打飛機 好似係個井到咁
事實上你呢種心態同當年左膠馬上任一撚樣
先比支那搞到咁都仲叫自己做"發展中國家"

SORRY 係CCTAI認真左

支那制造2025

依家好似冇咗件事

加速

好成功

共產黨強項就係起單面牆柳京飯店去呃人

我相信，下個月佢會再嚟多一次傳播武肺
而且 ，在各方面重係比上一代勁100倍

不過，今次會在香港傳播先，然後透過香港傳播到英美兩國，再跟著全世界

唔係沒可能
免檢班人下星期就落嚟香港

成功爭取花木蘭中國教育營取景

如果你問我北韓間柳遜飯店係咪真石屎, 我會答你係真, 但背後既原理真係不敢恭維
深圳? 咁佢呢十年靠輸出雙非又偷左香港納稅人幾多錢?

違反咗香港人嘅民意，失咗香港民心

中國製造2025

成功令林鄭被制裁

自己廢搵唔到就冇辦法
其實大把香港人
係呢幾個月買美團 小米發達
個個研究港股 美股賺錢既時候
你就日日浪費時間睇埋d 無政治
課金比政棍幫佢地發達

配合埋支那人嗰種執輸行頭慘過敗家既心理根本天衣無縫
個個都諗住去深圳搵錢

呢兩年對深圳舖天蓋地咁宣傳
直頭令我以為支國得一個城市
你就知柳京飯店背面係咩事

大劣先唔care港英嗰套法治

《紐約時報》的調查顯示，中國共產黨最高領導人習近平和兩位常委栗戰書、汪洋的親人在香港擁有龐大資產，包括價值超過5100萬美元（15億台幣）的豪宅。

中共權貴家族向香港房地產投入資金，使他們親人在香港享有極為巨大個人財富。

香港房地產交易紀錄顯示，中共總書記習近平的姐姐齊橋橋早在1991年就開始在香港買房地產。她的女兒張燕南2009年花1930萬美元在淺水灣買下一棟別墅，並擁有至少五戶豪宅。

小學生程度+支那文法

深圳最幸運係隔離有香港班傻仔左膠黃屍, 任偷錢都唔會嬲

呢啲擦鞋嘢都係奴才整㗎啦

真
一來係咁收地谷肥左一堆人 可以消費高d連帶加人工
二來 香港愈黎愈多人上去消費 又係賺多左抬高物價加人工

根本就反映唔到整體經濟

前海貿易區
西部大開發
雄安新區

而家有粵港澳大灣區

咁成個習家係深圳有幾多資產你又知唔知?
仲有廣東王葉家都係
你捉住香港個part打飛機係冇意思

近平

係香港買樓但又搞死香港 真係唔明咩邏輯

永續自己咪成功咗lor

公屋係俾香港人？

嚴格黎講，真係成功，但當d 人狗咁處理，鬼老一定唔接受，唔會覺得咁係成功。

係連登討論大陸根本唔會有討論性
雖然大陸係武肺發源地 但大陸好快搞掂左
再睇下歐美仲比武肺糾纏緊咁耐
咁仲唔叫打疫成功
起碼歐美仲一身蟻

咁又唔好咁講 我睇吓個樣遲早都會嘗試夾硬嚟 但係成唔成功係另一件事啦 冇人知

真既話我佩服，但根本係作數。

你信唔信有咁神奇既病毒?
隻菌擺明係支那可防可控咁播出世界
零三沙士都係支共小試牛刀

短期內都算成功嘅 長期有咩後果就唔知喇

你打機100lv 要升101lv要打成個月怪
10lv升到20lv 幾個鐘搞掂
咁你會唔會話10lv果個勁過100lv果個呀？

深圳大進步係以為一來佢發展唔成熟 早10零年返去仲係爛地有河 而家變哂小社區
二來傾全國之力去谷大

香港都發展到國際金融中心 叫做封頂咁濟 全世界都冇幾多個城市去到呢個level
進一步難過你深圳進一百步啦

認真答你

無

有,connect全世界打倒共產黨

光復左東莞

仲有中國製造2025

推左掰燈做美國總統同共產主議女權撚做VP

係囉 之前可以keep住每日感染人數固定2%增長 無多無少 天佑大陸 病毒每日控制住自己傳播量 跑夠數就收手

全民檢測 驗成幾百萬人 一個假陽性都冇 試劑準確度100% 但攞去送比外國既就準確度鬼咁低
兩樣都全球獨有技術 緊係搞得掂疫情啦

知嚟做乜？ I don't give a fuck
我只知道一件事，就係共產黨非常邪惡
一直打著『愛國』旗號，實則斂財自肥
共匪搜刮民脂民膏，家屬女眷都跟老母姓
方便走資去外國買豪宅，以為人哋係傻嘅查唔出

武肺

大陸對疫情防控嚴謹ma
就算有十幾個人中左都封城，禁足令再全城檢測
再加上健康碼追蹤病源
而且班大陸人又肯合作

只要做低美國GOP，五眼最大隻眼係China joe / China Harris ，之後個算盤點打都響。

武漢肺炎的確係trump呢4年既最大致命傷。

美國大選比雜帝操控唔講？
Deep state 係雜帝做莊唔講?

你點知大陸好快搞掂咗武漢肺炎？
大陸政府將每日確診或死亡數字，向你報告？

Red Nazi!

終身帝制

2020全面脫貧

全中國最top既地方

內地老母 香港內地係黃大仙

咁要工業轉型都係遲早既事
同香港七八十年代一樣啫

控制美國大選,tiktok文化輸出,加埋國安法收埋香港皮,你叫港獨都唔敢仲唔成功。

我都唔撚信全世界爆撚到咁係得支那清到零囉
台灣有可信性係因為人地民主社會公開透明有傳媒監察
支那靠你咀炮口講零就有人信呀

搞掂埋馬雲
我就認同佢真係成功喇

搞美國大選，算最大功

共產黨轉型其實好利害，你睇下深圳東莞，之前係做咩？ 黃色事業，按摩洗腳唱k，當時個個都恥笑。之後全面禁止，好多人都話咁搞法d 經濟仆街，但e 定變左科技丶工廠發達區。

PS:經濟係發達左，最大得益既都係班權貴。

大陸同澳門通關咁耐
澳門有冇爆？

其實搞咁多野 國際上佢之前各組織嘅滲透 同地位都冇乜改變

扶拜登上位，藉此贏貿易戰，算唔算

算吧啦連登仔 咁都打飛機
事實係共匪改變策略 清除一切反對聲音

所以話無討論性

最撚on9係掃黃連國家主要收入係咩都唔知

唔肯面對現實

支那傳統
手術成功但係病人死左

以事論事,呢個係事實,集權唯一優點就係係疫情呢方面會控制得好快,呢啲係民主國家做唔到嘅.但當然民主國家嘅優點一定比佢多

現實係大把人對香港未來有信心
買樓都排哂隊

法馬隆無至誠先覺體民立極聖文神武光被孝慈震美降歐一尊強皇帝

雄安新區都衰埋

大陸搞掂左？
咁你唔死撚返上去？

成功不必在我

呢樣成功咗

東莞啲代工廠都死死地啦

攪掂晒

啲病人

由佢哋，你要承認香港已變香港市，not worth a shit

中國肺炎

我就唔信香港做到新加坡

之前廿年都咋傻扮檬過左骨攞著數算數
而家維尼懶係揸正黎做咁大家都認真對佢
根本無為而治天下休息最好(中國歷史都係咁寫)
個步伐似每個朝代衰落既歷史書咁
冇讀書真係可憐乜春都唔識

根本就無可能
內循環前提就係國內啲人要有錢
一有錢啲人就諗民主
中共點會比窮撚有錢

佢有嘗試過咩 佢都係用把口噏下啫

東莞消失左

china joe

好多鬼佬黎睇完廠傾完生意，之後唱K 打炮直落。兩條腿走路，個配套根本一條龍服務無話賣淫唔開得廠，攪高科技唔比做雞。

迫走曬d香港人

帶令共產黨啲衰嘢浮上水面

其實呢啲飛機文只會麻醉自己人

稱帝

成功團結外國抗共（表面上）

東莞仲係死左wo
科技發達 工廠發達係深圳姐 關東莞乜事？
姐係搞死上海 扶個天津 1+ 1- 咁就當冇事發生過呀？

呢啲古怪病毒永遠係支那源頭
爆出黎之後自己消息永遠唔透明
數字永遠莫名其妙公式
播到出去就自己清零人地就一發不可收拾
一波又一波升升降降好似可控數字咁
咩天然病毒可以咁神奇？

同零三沙士一樣
根本係細菌戰, 消滅自己眼中既敵人
有間諜係外國定期播毒
零三年香港就係小試牛刀既實驗場
然後乘機踩死受害國令支那崛起

有呀！雜種攬炒佢大成功呀！

呢條友係爛賭鬼性格,

輸完再賭.只會越輸就越賭.

一有錢就要諗點走資啦
仲同你你支那度玩

講正途，而家人工升左福利升左
（例如廠飯堂冇電視睇就唔會入黎做）
炒人成本高左（炒人要陪幾個月）
得到既利潤轉唔走
環保條例嚴格（廣東搵正途電鍍廠仲有，但好貴，平野搬晒入中部或者偏遠地區變相交貨耐同交通成本貴）

咁咪轉去越南菲律賓印度囉

雜總有咩所謂？
只要佢唔死就咩都可以輸

佢當然無所謂,只要佢有權.

但個班中共紅二代或元老.
可以同佢一齊痴線.
危害到佢地利益,可以任佢玩???
真係想唔通.

老毛就話一齊打天下,仲可以理解無人反佢.

有軍權咪大撚晒
況且而家班元佬加埋佢地啲二世祖都移唔到民啦
變左命運共同體

習近平(已失敗)

連登仔

清除異己一人獨裁好成功.

中國2025

打壓香港示威，好成功喎
香港仲有人示威咩？

韭菜收成好成功

forwarder搵到位比人走就頂到
而家幾錢都有人搶

心水清

就算肺炎爆到冚冚聲，支那人都唔敢向外宣洩啦！

失敗黎講佢都幾成功既

最大黃絲

咪係
不過五毛唔撚信

M

呢啲古怪病毒永遠係支那源頭
爆出黎之後自己消息永遠唔透明
數字永遠莫名其妙公式
播到出去就自己清零人地就一發不可收拾
一波又一波升升降降好似可控數字咁
境內可以大爆發既地區就只有新疆香港兩個眼中釘
咩天然病毒可以咁神奇？

同零三沙士一樣
根本係細菌戰, 消滅自己眼中既敵人
有間諜係外國定期播毒
零三年香港就係小試牛刀既實驗場
然後乘機踩死受害國令支那崛起